Apple 就中國用戶 Apple ID 被盜用事件致歉

《華爾街日報》引述從由 Apple 發出的聲明，該公司為對用戶造成不便致歉，並已針對事件展開調查，發現有關用家尚未啟用雙重認證。 Apple 已經採取多種措施保障用家，同時亦阻止了為數不少的欺詐交易。聲明中僅提及有少量用家被詐騙集團欺詐，但並無公布實際數量，並沒有披露行動支令服務平台的受害規模。
有關事件由支付寶揭發，他們指無論用家的 Apple ID 是綁定支付寶、微信或信用卡，都有可能成為騙徒目標。 Apple 亦提醒用家開啟雙重認證，避免黑客及騙徒輕易竊取用家資料

［An狗又炒車］部分支那appleid被盜 蘋果發聲明致歉

樓主考古？